版本龍一作曲都幾好聽 點解紅唔起？

黎香港搞音樂會 千幾蚊張飛
仲貴過欠石讓

佢做電影音樂多啲，

剩係識戰場上快樂聖誕

Same
佢好出名啦，咁點先算紅？

假膠？上世紀已經上左神枱

咁都唔紅，咩叫做紅？

彈琴彈得差啩

佢呢排玩d好實驗性既音樂，例如拎個硬幣刮部鋼琴整d聲出黎，你頂得順先好買飛

阪本龍一咁廢

憑咩出名呀。

坂本龍一世界第一

撞DSE 無得去聽